有無人知吳豪賢(天水圍綠帽賢)去咗邊？

無人記得佢？

變左墮天地獄獸

佢兄弟馬車哥都出返黎一段日子了

YOUTUBE 直播瞓教第一人
腎仔走得太前了

好睇過cha cha

過左黎連登，叫元朗綠帽賢？

利申：以前係高登同佢玩AOC,虐待佢

果陣好似24小時直播
我做左大半年廢青果陣都係睇佢

天水圍大炮賢

好睇！！！

雙cam直播瞓教